netlify objects

images
- netlify
- git lfs (netlify = free 2500/mo; 20$ / 100k/mo)
- cms imgs
- cms hero img
- vue img part

cms unos
- unos slika
- unos osnovne tablice
- unos tablica

*colors!* (uključujući loading color)

# left
- mobilna verzija
- lepi m2 etc u statsima
- googlemap, video
- nemoj zaboravit error page

# kasnije
- drkat contact
- responsive imgs kasnije

# pitat
- cms present
  - github
  - sastanak
  - stavit njihov content
- sort/search sve nekretnine
- translate: pitat oće li imat za sve